(迫你買新機)舊款 iPhone‧iPad 隨時失靈！Apple 發布緊急通知！

舊款 iPhone‧iPad 用家留意！Apple 官方發布緊急通知，部份舊款 iPhone‧iPad 有機會因以下原因，而引致部份功能失靈，影響時間、日期顯示出錯，甚至是令部份 Apps 無法正常運作。

舊款 iPhone‧iPad 隨時失靈
Apple 發布緊急通知
更新 iOS 可解決
Apple 官方支援網站發布題為「Update your iPhone or iPad software to avoid issues with location, date, and time」的文章，內文指出部份舊款 iOS 裝置包括 iPhone 5、iPad 4 等等，其 GPS 定位功能存有 Bug，並在 11 月 3 日後有機會出現定位問題，並影響部份需要使用 GPS 的功能，像系統時間日期同步，如裝置時間偏差較大，更會影響 iCloud 及電郵接收，同時也影響部份需要使用 GPS 定位的 Apps。Apple 指受影響的裝置只要更新 iOS 到指定或以上版本，即可解決，詳情見下表。

update完會正常用到 不過瘋狂燒電咁解

Chairman cook

佢俾佢地上12/13先係新聞

用iPhone 5嘅都換咗機啦

月頭見到有人仲用緊iphone 4

為咗逼人上iOS 13，Apple可以去到幾盡？

有骨氣嘅就一早轉android

唔知乜事就咪係度亂吹
何必邊度叫你up iOS13

7月發update講到9月
中文版見update都係十月頭
而家十月尾居然可以拎黎當新聞

原祖5毛係咁上下

我絕對唔係五毛咪屈得就屈

屌你老母gay cock
iphone8 up左13 打機成撚日彈
你老母垃撚圾apple
死撚左佢la

邊度寫上ios13
閱讀障礙